香港人入黎！反抗！2月3日開始！全民大罷工！！

點解唔全世界一齊大罷工迫政府封關？今次唔止係醫護既事 呢隻武漢aids肺炎將會殺死幾百萬香港人 係全香港一齊承擔既問題

香港人！我地團結一次！2月3號開始 大罷工！

迫令政府正視封關！！！

香港獨立

推！！！

推

港人治港 貽笑大方

我 3/2 罷左。你罷左味？

一齊罷 一齊罷 一齊罷

國泰飲食有員工想罷 但係有好多都唔敢罷 搞到罷個D變哂CONDOM